有邊套喜劇睇到你喊？

周星馳嘅《喜劇之王》，佢俾吳孟達鬧到貼地嗰幕，果種自己對一樣嘢好有自信同熱愛，但事實證明你其實諗多咗。
果下真係好心酸

打死不離三父女

有冇人睇《大話西遊》喊

金雞

麵係星爺,不過係西遊記

都

嚇鬼阿嫂

有冇傷心或者感動到喊 唔係笑到喊嗰隻

麥兜，套套電影都喊到我死

大話西遊啦 特別
喜劇之王都有少少，不過我估其實係莫文蔚爭唔到仔所以推job?
不過星爺想拍既係悲劇 外界卻以為係喜劇...

click

呢套唔算喜劇

大咩撚野話西遊呀
香港叫西遊記大結局之仙履奇緣

長江7號
係戲院喊又要忍住唔出聲

一定係我左眼見到鬼

啲人話七日啫 又幾愛呀 咪又係愛佢啲錢 但七日真係可以好愛架

金雞1 2集

正想講

王勁威

星爺套西遊記，最尾一幕星爺講：我都見到，好似隻狗咁哦

即刻喊左出黎，細個唔明，經歷左就明

星爺既仲有破壞之王同武狀元蘇乞衣
送外賣俾黑熊係呀珍面前撚狗咁撚
同埋做乞衣係街邊 為咗唔想俾女神見到
成個頭隊落炭到

都係好心酸

麥兜唔係喜劇
細個睇已經好沉重
大個翻睇講佢食火雞果part，喊死

《賤鄰2》
最後一幕喺老竇老母話：
阿女仲喺BB好得意
好天真無邪
但唔會永遠都係一個細路
總有一日
個女都會長大
父母冇辦法控制小孩長大
能做到嘅就係好好照顧佢

同條女一齊睇
我嗰陣20歲
我想做個細路
我唔想長大
但控制唔到
我喊到收唔到聲

標準答案（高登） 命運自選台

我Count到你地係lover 嚟架啵
佢protect 咗你咁耐唔投胎都係因為你

Toy story 3

作死不離三兄弟

生仔嗰幕真係喊左

星爺既西遊記

朱茵最後死果慕

開心鬼上身

有啲人睇toy story都有喊，巴斯光年覺得自己無敵，但手臂上嘅機關其實係貼紙。都係嗰種以為自己好叻但係世界容納唔到你嗰種悲哀

入黎就係想講喜劇之王
夜晚lei係被竇睇喊到痴曬線

仲有一個好on9

笑中帶淚

痴撚線，成班係度講大話西遊

睇喜劇都喊，咁睇悲劇咪喊到仆街
覺得成日話睇喜劇睇到喊嘅人好撚假

用喜劇包裝到一個sad story先係高手中既高手
Eg. Wes Anderson既grand Budapest hotel,麥兜

我認為戲中嘅尹天仇係過分自信
自信到以為自己乜都得乜都係掂嘅
點解人地唔識欣賞我

屌，我仲以為佢地講緊呢幾年出嗰d西遊記

Why

嗰種壞女孩滲漏出嚟小小純情嘅感覺真係好正

Click 倒帶探老豆個幕
屌你老母喊到狗咁

情癲大聖

Grand Budapest Hotel呢套好撚掂

睇到一半冇睇，有感動位？

尹天仇呢個角色明顯係周生自己反映自己

佢認為自己一直都係好真實咁做緊自己, 唔識扮野, 反而同呢個世界格格不入

點解你會睇到一半唔睇？
成套冇悶場啲畫面又靚

再見啦老婆